(反滲透)有冇專攻淺藍或者洗版的文宣組織 tg 之類帶返對方風向 ?

可以約埋一齊入D 撐警群組同 page，淺藍論壇留言洗版帶風向之類? 最好準備大量無咩辯駁空間，中立淺黃的 factual 野，比佢哋睇到 TVB以外的野

推

push